有一股QQ, 該如何部處

可以點做

長揸

向上溝

好快到1000, 長渣

一日賺個m記，記

點解會有一股？

上睇700

以前支牛開戶送

有冇得加大
利申少食m記

502了

賣左佢啦

有一股005